依幾句係好真..

Physically tired
Emotionally hurt
Mentally drained
But you still see me smiling

Agger

唉

sad but

個感覺係永遠都搵唔到同佢咁夾嘅人

以為用左半年沉澱 可以重新再黎過
原來已經有男朋友了

好似好耐都無真真正正咁開心過

有苦衷更加難過

嗯

ok

55

會唔會有人覺得離開香港會係解脫
因為係傷心地
仲會覺得去到外地 重新識過晒d人先係唯一方法

你的笑只是你穿的保護色

阿古蘭的紋

邊度睇返來，好想記低佢

唔記得啦